覺唔覺上過莊會令人生變得更精彩

識得damn beat又識一分鐘內make3次decision

真係好想知冇上過莊嘅人點樣生存

覺
我學識咗點樣反枱

都係既, 你當早D認識呢個社會

真
就算學唔識同勁人同事
都可以學到同廢人同事
少啲幻想
多啲權術

廢青

到最後咪又係俾我同班伙記打柒

垃圾mk

條女對腳合唔埋
老江湖